打唔贏 不如智取

之前有巴打提過警員編號查詢系統（

有無人一齊諗下點運用係11/12號？ 打就一定打唔贏佢地架啦， 我地諗下點智取仲好啦。

我個人認為如果當場叫到佢地個名，幫佢拉離警察個角色，點都有d幫助嘅。

如果真係撞上黑警，都容易起返佢底，搵返佢出黎屌。

大家仲有無咩好運用方法或者智取嘅方法對付警察？